忽冷忽熱係女人常態？

仲勁過香港啲天氣
一時冷淡hea覆 一時熱情到係咁聊你吹水
出到黎就好似情侶咁有攬有拖有錫有deeptalk
但分別完之後就好似變返普通朋友咁
現代人啲關係真係好兒戲
甚至都唔知呢種叫咩關係

咩星座

輝夜姬座

Deeptalk係講乜？

傲嬌係咁

傾今日食嘅嘢
傾朋友
傾最近發生嘅趣事
傾啲睇落毫無營養嘅話題
偶而仲會講下修學旅行

cls
但你唔驚相認咩

佢無ac 正一死八婆 無啦啦罵我 佢就真係CLS

好撚冇品
想全新放
真係正仆街嚟

點解會話你痴線

可能啲對話、wallpaper同時間都咁啱一樣呢, 點知係咪一定係佢

無聊無野做咪搵你囉
有人溝咪唔理你囉
btw未確定關係做咩攬拖鍚

又撚人

咁多人溝 你唔落力緊係唔睬你

係咪你講錯野激嬲人啊
有時男人講野唔經大腦 講錯野晤知衰

佢肯俾你拖攬抽水唔洗你負責任你有咩蝕底阿？